侵哥，幾撚型

source or lomo?